IOS 廣東話輸入法

Chrome 個 Google 廣東話輸入法真係好好用，可以幾個字一齊打，拼音唔係全中都打到字。但係IOS個Gboard真係差好遠，要個個字都完全準確先打到。。。有無巴打知道更好用嘅keyboard？（用過Kaiboard都係同Gboard差唔多。。。）

推

借位
[食撚完Pizza未]今晚中環愛丁堡廣場7點麥小姐公眾追思會

香港人打乜鳩拼音呀??
速成倉頡呀

屌你我係香港人講廣東話，用廣東話輸入法有咩問題？速成倉頡我無學過唔識用，但係廣東話輸入法只係需要打個音出嚟。又唔係普通話拼音，日文都有拼音啦你做乜啫

iOS 13好似會有廣東話keyboard

你有冇計過自己一分鐘可以打幾多字？

唉，jb同ios13....只能jb
因為可以方便back up黑警施暴片

Jb同backup有咩關係

隨時dl片dl圖，唔方便咩？

英文嘅話80－110 wpm，中文唔知。。。但係速度唔係重點因為我用廣東話輸入法之前一直都係用緊手寫

上下學倉頡/速成啦，出面做野需要打字時要手寫真係會好蝕

係就正啦。。。我本身都等緊IOS 13，但係都唔太想一出就update因為應該會有好多bug

我自從ios 7 之後都無jb了。。。

Down五色學倉頡學啦，學倉頡速成都得，用個app幾快上手。當學多樣野都好

如果學嘅話邊樣易學啲？

又幾正喎

我試試先

速成，速成係取隻字嘅頭同尾，倉頡係要將成隻字拆晒。
當你速成打得多你都會記得d字係邊一頁。
唔怕麻煩就倉頡，怕麻煩就速成，可以自學甚至有網站小遊戲

ig都可以
不過要睇返咩野ios版本可以jb
同埋jb前睇下d人有冇問題出現

如果有恆心我建議直接學倉頡，長遠會打得快d
我當初就學速成打左好多年，上年先的起心肝轉倉頡，打慣速成轉倉頡分分鐘仲難過直接學。

fuck 我係外國讀書個keyboard係無倉頡碼。。有冇問題？ 仲有知唔知手機用筆畫打字難唔難學？